覺唔覺香港多咗好多痴線佬！

好多都口噏噏 漫無目的咁周圍行 有啲經過身邊會突然大叫

點解咁多痴線佬

呢D係創傷後遺症,好多人都會有,諗唔開就係咁

唉 點解每晚都有咁樣既野人係度嗌生晒～

巴打好似有啲研究

講真又真係 公司同屋企附近都見過
可能比人跟蹤緊

經過人大嗌就係佢地目的

見過囉叫做,好有痴線佬日日拎住鑵生存啤係個商場度行黎行去又一日

係公司日日都大把

你俾人跟蹤緊定佢地俾人跟蹤緊？

聽巴打講係創傷後遺症 要唔要俾錢你去睇心理學家

我

佢地唔係一有人經過就叫 佢地好似睇唔到出面世界咁 中意幾時叫就幾時叫 完全唔理附近有無人

有次我聽到有一個大叫話俾返我 嚇到周圍啲人彈開晒

咁你又知佢哋係創傷後遺症？

辭職啦 做做下你都痴埋

巴打係咪有妄想迫害症 把自己看這麼高.jpg

我都係想有人關心下

今朝搭鐵，有條友不停大嗌：「我要打飛機！」

係咪有咩唔開心事發生過 講出嚟比大家開心吓

你講啦 我幫到盡幫

其實係咪遺傳多

我有時都會扮痴線佬
嚇到啲人彈開

狗鐵真係好多 識俾錢入閘個度證明唔係傻 好過年年考第一個條友

呢排少咗好多喎

早幾年已經留意到依類人，大部分都係中老年，估計係失業又唔想困係屋企，初時就係商場行嚟行去window shopping. 日子耐咗積蓄已經無乜但又維持周圍行，身形好似北極熊咁由大隻變皮黃骨瘦

真係唔知 只知周圍都有 好得人驚

前幾日比痴線佬搶我外賣

失業，冇朋友，冇屋企人

得閒黎下觀塘小巴站 嚇到你仆街

唔係講笑, 香港上一代(而家大概50+ 歲嗰班) 係好有傾向有事無事口噏噏, 無啦啦係度笑
見到電視戲院銀幕show啲野又會跟著口噏噏, 行過又好鐘意用手敲啲牆身
唔知係咪以前資源唔夠, 冇由細個address佢地啲精神健康問題

但佢地好似喪屍完全冇意識咁

搶返佢啦 唔係輸呀

跟著就痴咗

係，我漏咗講。有人接近佢哋會縮開。

其實點解會咁 我見有啲正常工作嘅人都會口噏噏 催眠自己？

出街嗌
好過上連登嗌
出街起碼知道佢地唔係PR公司先

唔係好知你想點

長期都有
你去ssp 石硤尾果邊 日日都有

佢講緊佢自己

係 喺連登都見唔少 尤其波台

我個啲唔會 會跟格仔行 你阻住佢會照衝埋黎

越黎越多 係一個社會問題定個人問題

盲腸都俾你食光了

上網都知個人係咪傻？咁堅抽

琴晚有個痴線佬問我有冇廿蚊
我:有啊

我只係試過搭巴士嘅時候啲人叫我做問卷睬佢都戇鳩鳩

光復香港

行行見到有人同空氣講 打我呀！

想點

呢啲唔係叫諗唔開

想入青山醫院參觀一下方便嗎？

咁係睇唔開？定個腦啲唔知咩物質唔知點樣？

咁癲 叫人打自己

全部匯聚連登

正常工作嗰種應該係另一樣野, 口頭講一次準備做咩程序再落手做, 減少出錯
我上面講嗰種係好似控制唔到自己咁, 要keep著把口口噏噏講啲野, 內容多數係冇咩意義無關痛癢
至於原因我就唔識啦, 純粹觀察到有咁嘅現象

可能伏擊人

咁連登有三十萬會員 有一部份真係有心理健康問題都唔出奇

伏咗成年都係拎住紙尿片咋喎

gphone都俾人跟咗好耐啦

去開精神科覆診係多左人

咁無人理佢，但佢係度自己講自己笑果種病叫咩？

原來咁多人都觀察到 我估五千個入面有一個係咁

我成日都會

你又知

本身好多人都痴線， 為咗個口罩嘈已經痴線，甘願做政府棋子更痴線。

我都會自言自語，但要身邊無人

個啲跟佢嘅人擺到明係傻 個傻字刻咗係個頭度啦

無問題 去到門口搵我
你話識院友

可能想偷偷地跟你返屋企

精神分裂 創傷後壓力症候群 多重人格？唔識只覺得好得人驚

巴打 要唔要俾錢你去睇醫生

覺得自己就嚟都會係咁
行返工既路上好想捉住每個路人講: 我好想旅行啊！我唔想返工啊！我唔想返工啊！！

唔好放棄治療

日夜有思，加上睇得多tvb 劇，諗唔開傻左

坐底三萬個

咁你覺唔覺得自己係痴線

點解唔可以係個腦入面講？

可能仲諗緊食咩

我先唔會行入去 俾你啲院友打死點算

PTSD 香港好難接受......... 基本上都係統一叫 精神病, 又或者好似呢個標題, 痴線佬.

番番下工冇野做
就好似d 廢老咁周圍妹下妹下
最鐘意睇下整路 扮埋d 聲

住深水埗 對到慣曬

唔會啦 佢直情唔望人 只望地下 完全活在自己世界

Thx

諗咗成年都未諗到

我無心 sorry 下次會留意返

返屋企瞓啦

上次去嘉頓山 經過西九中心附近個街市 嚇到我個仔喊 保安道個公園又有

之前見到都唔知係戇鳩仔定係痴線佬 二十幾三字頭到 佢喺麵包舖話要新鮮麵包 職員就話等多陣焗緊 叫佢出去等陣先 但條仆街就喺度撩啲雀仔塞撚住條路 最後咪俾人屌出去

無野講

我日日係到屌，唉，幾時收皮

啲舖頭見到依啲人都唔知俾唔俾佢地入去好

佢不停講身邊人壞話，將自己認為既就係事實，唔會相信事實，搞到全世界人都唔鍾意佢算係邊種？毒舌定性格有問題？定係精神病？

屌你老母
日日返工放工迫迫
行下街又有傻鳩 停下 鳩行 鳩撞

最撚慘係香港糾正返人 又比佢屌
個個當自己大曬 最中意欺善怕惡

咁我緊係同你班香港人講 我有精神病仲有邊個見白卡唔會縮

你有無自言自語？

巴打好大壓力？ 我覺得驚咋 唔係鬧你地

你係咪見到我

應該係妄想迫害 過分自大

個啲應該係乘機索你啲contact 黎sell 野

問條問題話
覺得啲巴士車費係貴/平/合理

問都on9 嘅
最好梗係免費啦 收我一毫都嫌多

我會唱歌同哼歌

病者？

唔好咁癲啦 有時啲野由佢啦 唔駛咁操心

深水埗特色嚟

估唔到你做到痴咗 但我見到個啲唔係想去旅行 係完全唔明講咩

中學個時見過有個著住醫院病人衫嘅呀叔
係窩打老道中電對面好似派傳單咁派廿蚊紙比啲路人
個個見到都避開唔敢接

Tvb啲劇真係唔多得 睇壞人

你邊區呀？

我都開始無啦啦行行下喺度口噏噏 (噏完先驚醒頭先做咩）

應該係變痴線佬嘅初期跡象

好想quit 香港

個啲真係當我痴線

覺！ 無啦啦係街大叫光復香港

佐敦都好似多

不嬲都多仲多痴線婆tim

Sor lo
我都唔想咁
咁都要俾你講

我話你聽點解, 行內人都知
痴線佬其實點解會入青山葵涌
多數因為喺街做痴線嘢 (周圍指人鬧 除衫 推人 地下典嚟典去 總之影響到其他人)

咁以前啲警察會捉佢去急症室
有屋企人湊嘅, 無傷人無自殘嘅話, 多數都比張轉介紙佢去排精神科門診就算
無人無物果啲(多數癲到咁屋企人都唔理架啦), 就會兩個醫生直接簽佢入青山

大部分嘅客仔都係咁樣比警察捉入急症室
我諗真係90%以上

但自從上年開始,
再無見過狗行beat做正經事
呢啲痴線佬就無人再捉.
就變到成街都係痴線佬
上年區選痴線佬扑人頭, 打人呢啲,
係可以一個都無拉到入青山

香港痴線佬係多, 好多時食咗藥好返. 但schizophrenia BAD 呢啲唔會斷尾
出到嚟會慢慢自己唔食藥. 又會癲返
又比人捉入嚟, 但宜家值頭捉都唔捉

唔係正常嘅咩
好多人間唔中都會自言自語

另一種咪係啲濕鳩mk仔拎份"問卷"問: "先生你有冇食煙呀?"
又係拎contact 去cold call, sell 保險

我住果頭有個肥仔成日大聲嗌嚇鳩路人
有次佢係我側邊大嗌，果時我就諗，會唔會其實佢唔係想嚇人，只係想搵一個識佢種語言既同伴？
跟住我大聲嚇返佢，點知佢就好慌張咁跑走左了

長知識了

咁搞法，香港社區真係好多「隱形炸彈」
唔知點收科

係香港呢個閪地方,冇病都屈到有病

下好撚正常咋喎 我有時諗嘢嗰陣時興起都會自己同自己講嘢

其實係另類"721無警時分"
想你覺得狗隊好有用
最緊要街坊大家互助, 自己果區嘅癲佬自己提防
唔好分乜私樓公屋, 唔好on9

大撚把有錢人都痴線, 邊有分貴賤
你睇下龍心

通常好大機會係梅毒上腦,上個世紀無咩性病常識同condom唔普遍,所以好多上左年紀既呀叔呀婆都痴痴地線,好大機會係性病後遺症

我試過呀
問完我巴士車費平定貴就問電話喇

之後就有人打比你叫去拎禮物架喇

捉呢d又會話綁架手足

情人節不要說穿

本來狗隊做嘢個公信力已經大減
以前嚟到醫院我地都會覺得大家分工幫緊個社區做事. 各施其職
宜家? 真係信佢都有味

都係果句, 自己社區自己互助, 靠大家幫大家

唔洗驚
藍波撚嚟姐

早幾年豉油街黑絲MK 扮OL木人巷

其實見這個國家 偷呃拐騙到家 ⋯⋯

行一轉廟街大把

有病就咪出街啦

唯有靠大家自覺 見到呢d痴線佬既幫手捉入醫院

講真 係香港唔痴先係真係痴線

覺，香港有班一著綠衫就同痴線佬冇分別

唔出街又會屈到病

人地帶earbuds傾電話姐

大把，而且年輕化

仲好大隻架

利申：人狗難分

就算唔係遺傳, 由個精神病患者湊大, 都唔多唔少有影響

我都係咁
利申未係老嘢

口upup我成日都會，有時自言自語練英文或者諗緊d嘢想將個logic釐清就會講出黎
突然大叫都有，有時腦海突然諗翻以前好瘀嘅事會突然大叫希望轉換大腦畫面
有時壓力太大都鍾意扮哈士奇狼叫（自己鍾意狗）
咁我係咪有精神病

口upup我成日都會，有時自言自語練英文或者諗緊d嘢想將個logic釐清就會講出黎
突然大叫都有，有時腦海突然諗翻以前好瘀嘅事會突然大叫希望轉換大腦畫面
有時壓力太大都鍾意扮哈士奇狼叫（自己鍾意狗）
咁我係咪有呢個病

抑鬱症咪又係精神病

咁之後有痴線佬攪班狗嘅親人就真係因果報應了

我都係，諗番起以前啲柒事就想尻叫

你係咪好大壓力

走啦 香港已經唔係個一個香港

中年痴線多啲啲 後生唔多覺

我都係不過係街忍得住
沖涼個時/係房先會真係叫出聲

你地戴返好過口罩啦 成日都唔戴

又唔做野

唔講 驚自爆

我有時諗起啲好笑嘢會笑出聲，而家戴住口罩會好啲，平時笑會比人啤住，應該係當我痴線

果然遇到癲佬要癲過佢

深水埗周街都係

諗起讀緊u時
第二日要空手上台present
前一晚執到淩辰先走
見大學冇人
就一路行一路練稿 又一路唔滿意屌9自己
"之後嗰句又唔撚記得 正一死on9仔呀仆街 係咩呀下一句"
因為暗 行到盡先見到實Q
佢個樣:

成日都口噏噏唔係鼓勵自己個啲

你邊度出沒

我成日都係咁 有咩咁痴線

你咁講 我發覺自己都會唱歌 特別搭𨋢個陣

係班人惡咗, 唔合理, 就反枱, 爭取,. 壓力大.

點住呀大佬 我識個朋友唔肯認自己住深水埗 死都話自己住長沙灣

高呼一句中國人.....

係咪真派錢呀 係又唔怕攞呀

食藥啦痴線佬

真唔真你講到好真咁

其實應該要人道毀滅...

我通常唔會理依啲 又唔係靚女問我

好得意好fun

你又知係人

無拎住個波跳起扮射波喎

希望佢最後打到

肯定唔係 重複講一句野講十幾三十次

好明顯 仲問

我呢幾日試過商場買野好細聲咁哼歌
但我真係去買野, 唔係漫無目的
btw 細聲唱歌唱得順其實有 d 難度

好癲 我最多唱歌

之前試個有個精神失常嘅喺到口噏噏講咗一堆嘢
之後無端端問我同唔同意
心諗根本聽唔到你講咩

你應該真係痴線 唔好黎觀塘 我見一個打999捉一個

我試過行行下街無啦啦諗到好笑野
自己o係度笑
試過嚇親人
我唔係黐線架

好好笑

好得人驚 驚唔知幾時衝埋黎

有次尻叫得太大聲，吖媽走入尼房問我咩事，我話打機輸咗

I’m not the only one

你唔好助長痴線佬

我會嗯嗯聲咁嗯個音 除非無人先會唱出口

死都話你啱你啱 返家食飯啦

你唔駛再講 你好明顯

真，琴晚先見到有個阿嬸拎住條鎖匙周街遊蕩，見佢經過架Benz 搵鎖匙一野隊埋去

我無咁嚴重

呢班咪平時係連登度 一句唔啱聽就 五毛 死全家果班囉

下我覺得自己應該仲算正常bor

由細到大都 明明係心裡面講
但硬係形住形住岩岩係講左出黎

係，地鐵站好多，仲成日影人相

十零歲, d 途人最多覺得佢係 on9 仔
年齡大 d 根本唔可以咁做, 社會唔容許
會真心覺得佢係黐線佬
........所以我係唔會咁樣做
利申: kidult

係咪戴住個口罩覺得人睇唔到
我而家成日行街唱歌

冇狗行beat咩，周街都狗車

出親九龍都好易撞到痴線佬

仲有一班長期係商場打躉 日日係到數階磚 自言自語咁

唔識唔好亂up

屌你老母

有上年6月開始好多 聽講有二百萬人

好彩我無
頂多食飯望住個 mon 細細聲讀英文
睇黎要戒左佢

樓豬吊住佢尾跟咗成日

無仇報

扮狗叫都算正😱😱

咁你係心裏面講定係真係講咗出嚟啊

我都係..

：光復香港呀！ 香港呀！光復！

捉住佢叫救命啦 好多變態佬 你唔講下一次就影人裙底

梗係
但係發覺我答咗佢一次之後佢好鍾意同我講嘢

睇你打字 都知你應該未食藥

有無咁中意唱呀

我都中意

一拎左佢追住你就好笑

痴線佬上fb 打Wan Chin就見到

成日有好多旋律喺嗰大腦轉啊轉 停唔撚到

生哂~生哂~

我唔係痴線佬

係呀 會同一隻色先行 或者隔兩格先行 個頭fingfing下個啲

咩事 好大壓力呀？

睇撚上咗你 小心佢跟著你返屋企 係𨋢口拖你入後樓梯

睇戲睇得太多

有冇睇幻愛
精神病不是罪

手足後遺症

我都就痴

香港地！

一路追一路攞 跑完成條Waterloo road我仲唔變富豪

Wooooooo～

你應該思覺失調

依個po引咗好多痴線佬入黎

估估估 估中咗就捉咗你上聯合醫院

我都唔想咁諗 我知佢地世界同我地有啲分別 但我真係好驚

你又知嘅

尻嗌俠

巴打 睇你黎病入膏肓 醫返都晒藥費

尻嗌師

連登仲多痴線佬

Sorry囉

我鍾意狗遮 希望可以同佢地溝通狼叫係佢地呼喚同伴嘅方式

連登咪社會嘅縮影

你唔好嚇親我個仔 我理得你

你中意啦

有d=樓主
係咪要講到咁白

試過無端端喺街俾痴線佬打頭

你係咪太樣衰呀

我唔係痴線

自從有咗AirPod .. 多咗好多人響條街度口噏噏

無論做乜嘢 都有新旋律出現 旋律又配合番當時做嘅嘢
情緒壓力一大 音樂就轟轟轟噉出黎
但應該唔係思覺失調呱

根本香港都唔重視心理健康
當你察覺到自己情緒有事
都唔敢去搵人幫搵人講 怕比人當你係痴線的
咁感覺到有事 唔敢搵人 爆 一路咁loop 咪咁

幻聽（英語：Auditory Hallucination），是一種幻覺，患者會認為他們聽到聲音，但聲音並不是真的存在。在醫學上，它被稱為Paracusia（該詞來自希臘語: παρακοή，意思是：聽覺的不服從）[1][2]。常見的形式是聽到一個或更多的說話聲音，這可能是一些精神病性障礙的信號，例如思覺失調症或躁鬱症。在診斷該患者的時候，這是很重要的參考因素[3]。

Wiki自己睇

唔係講緊電話個隻

搵邊個幫手？有無介紹？

因為被癡線佬打 搞到我好想打人
算唔算係俾人迫到癡線

香港人工時長壓力大，真係好易變癡線佬

咪住先
食完藥應該會變成點樣講野

點會無拉拉打你 逼咩你吖 你本身就痴線

點撚知 我都未食

可以去睇街症 排專科 但唔知幾多年
返學的搵學生輔導 見輔導員/社工 有需要會開case/轉介
返工的你搵屋企附近的社區中心/家庭中心 同上
再唔係打去防止自殺熱線 搵佢地傾會同你分析件事

多謝 搵日試下俾啲痴線佬睇下個post

樓主係咪住公屋

唔係 出面租 萬三蚊

Google下梅毒第三期,我爸老左開始腦退化,去睇醫生都有問性史,因為有好多老人家都係後生個陣中過招

想問點醫番好
成日啲尷尬事係腦海劃過我
好難集中咁

日本仲多

正解 識人老豆就係咁
失業左廿年 冇興趣冇朋友
成日自言自語
確診左思覺失調

叫雞高危

成個連登都係黐線佬，見慣不怪了

無得救 話你嚴重又唔係嚴重 話你冇事你都唔信啦

你又唔係有錢到可以睇私家

唯有上多啲連登同啲正常人傾吓計

但最弊連登一個正常人都冇

壓抑太犀利

係咪要食藥？

痴漢仲多

有經歷過？

岩岩先係街市見到個
除口罩係到行黎行去
好大聲咁自言自語

絲打叫老公保護你呀 好危險

有殺無賠

大家係咪要包容下
就係個個都太壓抑先會搞到咁多人變成咁
社會同身邊既人俾太大壓力佢地

但係我都唔知佢發生咩事 等陣好似上面咁攞把刀出黎我咪大鑊 想幫但點樣幫？

我盡量都唔理扮睇唔到

起碼唔好下下都批評左人先
三唔識七係好難幫既

咪就係唔撚肯落車做嘢

我上連登先係咁咋 平時我好靜

創傷後遺症唔係咁
唔識唔好扮哂野係度鳩up

好彩啫
原來咁多人都有

竟然係圍爐post

咁唔會一眼就睇得出咩？
個身應該會一粒粒？

我屌

真係人都癲

舊年運動後先開始有 口噏噏通常都係講粗口鬧人

睇醫生

樓主物以類聚

唔係咁易㗎

啲街坊見到個呀嬸出街會唔會忍唔住打個呀嬸一身

邊位爸打自己認咗佢啦

佢地太熱愛社會

同性相吸你做咩係度？

同你玩下啦！係咪近牛頭角？

係就唔會忍三年仲嘈緊啦

見過個阿叔一路行拎住部電話好大聲好高音咁語無倫次，除左佢大叫之外同一個趕返工的人冇分別

其實想嗌可以去邊嗌
驚屋企太大聲畀鄰居聽到

當年藍芽耳機出果時
我都比人誤會過

可能俾人炒咗扮返工

我朋友平時就後樓梯囉 去倒垃圾行落一層咁

你係痴線就認咗佢啦

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

依家搭車我隔離已經有一個 係咁自己講野

你唔好諗太多根本無人記得你

Hakuna Matata!

快啲走

香港本身就閪地方有咩出奇

ah ku panda
we we!

九唔撚搭八，Hakuna Matata 係獅子王啊，唔係Beyond

呀！！！！！！！！你係咪想逼死我！！！！

Amani love and peace never die

I’m among em tho

喺男人都有責任叫9走d痴線佬啦

叫佢地去邊？佢都唔知自己想去邊

You ain’t alone bro

喺女人都有責任畀d痴線佬屌啦

之前見過有條友係咁大嗌“我是搖滾”

中文有啲柒 如果係英文就正常好多

Rock and roll never die

巴打唔好咁痴線

見過有人係小巴 係咁講「我唔想翻工呀!」
同邨嘅應該本來已經有啲精神障礙 但係都係焗住要反工諗返都覺得幾悲哀

即係你同佢同邨？你都有啲精神障礙？

多數見到嘅痴線佬
都係不停口噏噏郁身郁世行黎行去
一係周圍拍人膊頭，好大聲咁同人say hi

痴線婆呢就多數忽然啄住某個人
係咁鬧埋啲完全唔關事嘅野
一係就不斷問啲奇怪野要人地答佢

見親呢啲癲佬癲婆都彈開幾呎
但發覺好多時佢地都好sensitive避開呢個行為
我有幾次試過一彈開/行快兩步
佢地會即刻當你target咁追住你
好撚痴線

冇多咗
不嬲好多
由細到大都一街癲佬

未見過有人喺街突然大叫 如果見到 肯定嚇死

你觀察入微 俾個獎你

傻人感應獎

你去多啲深水埗 油麻地 觀塘 包你嚇到賴屎

近派可能出一次街見到兩三個 平時一兩個咁

嗰幾次我有懷疑過自己
係咪佢地當我同類先會咁

依家唔係 過多幾年你就會融入佢地

其實睇吓你點定義痴線佬啦，香港其實好多人都有情緒病，不過啲人冇去求醫，一病發嗰陣時就會大叫，脾氣暴躁

每個人喺香港都係生存，而唔係生活

睇你個名都知 有無變態野分享？

過多十年
正常人先係痴線佬

我日日內心都講

咁即係喪屍片咁 好刺激

我發覺自己都有少少⋯
呢排失業，搵唔到工，搞到個人勁大壓力，又無女朋友/真心朋友開解我，屋企人又比壓力我，所以不時晏就出去四圍行透下氣咁。
有時係無人情況下，自不然ff 啲開心既情景，幻想下有朋友係身邊，自己又好自然咁出聲講野/細細聲笑

我係咪已經痴左線

有冇睇過無間道，果啲係卧底

有啲問題

因為情緒影響到你平常生活習慣

係發病警號

佢地著咩衫 手攞緊咩？

其實我都知，夜晚訓唔著會眼濕濕，諗點解自己咁失敗，唯有打機麻醉自己，打到天光，好眼訓就一野訓著。

訓醒就攤係床上好耐，先出房門，因為出廳就見到屋企人

咁你有無試下令自己生活回復正常呀？睇你講個原因就因為無野做

有一直搵工，但失業都只不過係其中一小部分。
失業令我反思點解人生咁失敗：人際關係，屋企人關係，個人前途以至世界環境，愈諗就愈悲觀

當我試下解開一個死結，但同時又被另一個死結困住，依家都半放棄自己

唉

我覺得自己遲D都會係咁

生活呢個香港唔痴線都變痴線

好多痴線阿伯

香港咁撚痴線嘅生活模式(工時最長、居住空間最細)，無每日幾十單通街斬人仲想點？

根本喺香港地生活到嘅都係痴痴地線

拿 呀叔勸你咪諗咁遠 見步行步 你越諗越後悔呀

你個人個性格係咁 決定咗你點行動 就算俾多幾多次機會你 你都係會有咁嘅結果

更何況你無得重頭黎過

恭喜

俾媽媽迫死

仲成日眼定定咁𥄫女 好變態

但已經好過生係某強國 雖然越變越似

有冇聽過光復釘板 地盤革命

有時會比啲痴線佬跟住尾返屋企
嚇到要跑番去

樓主今年fg?

你男定女呀？ 有無行去多人啲嘅地方先 擺脫咗佢地先

俾你咁講 真係好似喪屍片咁

佢究竟發生咩事

樓豬今年四十

自言自語正常

可以係情感發洩
可以係自我探索

不嬲都咁多，只係未發作

啱阿，之前番個份工日日對住啲痴線人，真係人都癲

可見將來只會越黎越多

仲識ff幻想開心情景

未陷入負面循環

太大壓力自我安慰反應者

有，多咗，嚇親

柴灣都好多

我都以為自己痴線
睇完安心返

最恐怖係我已經習以為常，以後見到都會驚一驚兜路走
依家見到係一副poker face直行直過就算

之前試過 搭地鐵有個男人落車到上電梯都望撚住我

可能近醫院會特別多

咪嚇壞人呀

係咩事？有無身體接觸？

啲傻佬都係poker face

唔通你

你考到車牌咪自己揸車 咁咪無人望你囉

咪玩啦 我要個牌姐

樓主都係

樓豬都係受害人 你打清楚啲嘛 好易俾人誤會

唔係點會有咁多黃絲

健康來 財富來

健康財富永不來

原來好多人都係咁

佢地既目的就係漫無目的

經戈2019年, 好多人都諗唔開, 造成心理影響, 自然多左精神失常既人

迫上絕路

你點知的

用眼睇,條友口UP UP咁,有時又有D手勢動作

可能冇錢食飯

同屋苑有個中年女人
肥到隻豬咁
但周身名牌 同睇得出佢有刻意打扮過
日日係圍住個花園一路行一路自言自語
有時都會諗佢係咪受咗情傷之類
搞到咁有錢都係傻

個屋苑係有錢人住？可能以前人地靚女黎 唔啱睇睇佢吖

Example

你咪係

咁Mr bean都算?

佢直頭有社交障礙 自閉 燥狂

失業率高仲多啲

成日都見到D人係條街度唱歌

依家係幾多？

係咪唱聖詩？ 定唱到估歌仔咁撚樣？

記得千禧幾年真係成日見到
真係慘..…

6.4
香港唔算高 好似加埋季節性失率
過埋聖誕先係真章

琴晚大跌市
今日應該又多左幾個

細個見慣咗
大個份工成日見
睇吓你將某啲精神病列唔列入 如果列入埋應該都幾多 狂燥呀 焦慮呀 呢啲唔係忽然爆

好彩 啱啱搵到工

你係咪社畜

呢到都好多啦

番學已經遇過。有女同學成日冇端端大聲鬧人，特登嚇人。呀SIR都唔理架，仲叫我地忍。當學習忍耐窩。比佢吹漲。
又呃全班錢。
出嚟做野都見過幾多啲失控人，有啲知你工作上好過佢，分分鐘玩到你QUIT。

歡迎

同佢哋交手

拎住白咭佢贏架啦

其實白咭人係咪無得輸

可以話係
但白咭而家手緊咗
冇零幾年咁易有

依家錢又無 樓又無 車又無 棺材都成百萬 連白咭都無 係咪想迫死我呀

我學校都有個
成日上堂時鳩叫

Fight club

今朝有條支那仔一路搭lift一路口upup
係咁話咩 我是小文 嘿嘿嘿 小文
係咁笑 一開始以為佢傾緊電話
之後發現佢冇戴任何headphone

我幾十年前返學都有 有個痴線嘅一推推開晒啲枱櫈 跟著掉個書包落街

6.4對香港嚟講好耐未彈到呢個數字 政府話就高

嚇撚死

但成條街都好多人唔睇價咁買野 貧富懸殊差距好大

真係吹佢唔漲

究竟呢啲人平時點生存，
有人請?

攞咗白卡未？

老師冇理咩？
之後有冇騷擾你地

扮比卡超叫

有好多原因嘅.. 唔係所有都 PTSD, BAD schizophrenia, drug-induced psychosis, schizoaffective, psychotic depression etc 又唔一定係精神病嘅

同佢一齊鬥力過一派就成日見社工

原來係你

嗰時好驚佢會捅我地幾刀。
冇端端晨早流流打嚟，半個鐘猛尖叫叫我死。
間學校都有問題啦，明知佢有問題，都唔睇緊啲佢。

屌 又係你 你係咪跟蹤我呀我話你聽 我唔會驚你呀

好鬼心啲學校就跟緊啲啦
由依啲問題學生周圍嚇同學

講錯個時無社工 叫佢去校務處坐咋 根本無人知點搞

社工未必有用。啲學校唔想跟進啲問題學生。
同啲問題學生一有一個固定目標
就會好熱血去攻擊嗰個人。
讀書又唔見佢地咁熱血

吖 你講到好似我係校長咁

班主任同佢一齊癲 一齊鬥大力咁呀

你唔明白就會歧視人地架啦
其實越多你呢D人就會越多人有精神病，理解下包容下唔得？
香港有1成人有GAD，讀書都讀到有啦
不過呢個Case似係腦退化或者ADHD

自己search下幾多人有Dementia啦 好多架
可能我第日都會咁

點搶？

my bad 但我個仔真係好驚 我下次會好好教佢正確嘅反應

咩係gad?

唔明點解香港咁多

我屋企樓下有個做老師做到拎白卡

自己同其他人經驗話我知，大多唔會踢出校
啲老師校長通常求其了事。
好似上面講個呀SIR直頭叫我地忍。個女仔呃哂全班幾千，都冇人理

白咭都有得做老師

因為最叻嘅醫生都係精神科
冇咁叻嘅做其他科
其實係垃圾政府冇宣傳，而家香港精神病已經好嚴重
好似冇人知香港精神健康差左好多
明明dementia 7成機會係後天問題，就係班廢老唔用腦唔做運動，咪曬曬納稅人嘅錢，浪費醫療資源
明明香港醫療水平咁高，但係就大部分資源用來醫唔重視健康嘅廢老，佢地係唔識愛護自己

香港好多時都係有病先醫 唔識預防

應該要做多啲野

痴左線就冇得做
講緊佢做老師做到痴左線

邊個激佢

明知佢有問題，臨咗一年，都仲由佢。話我地成日投訴，大佬，比佢成日嚇，真係暈暈地
學校港島，都叫近BAND1, 唔明做乜咁差, 唔保護學生

你地對我依個萍水相逢都算喺咁
聽我呻咁耐

久唔久都遇到
有人對住空氣講野對答 雙手做曬手勢
開頭以為佢用緊免提傾電話
望望發現兩邊耳仔都無戴耳機

食飽飯散下步就俾人話痴線佬

夜晚條街無乜人 我自己拎住袋外賣行緊返屋企
突然痴線佬就走埋黎話：喂正呀 食多餐 （大約係咁 嚇到聽唔清楚）
然後就搶撚左我袋外賣

仲要係港島區 唔係深水埗

無 無話你

無食埋你算係咁

冇人請 大部分冇業 拎綜緩或靠屋企人接濟

其實係啲人諗通左 經歷左香港一年 發現人生最緊要做自己想做既野 反正今日唔知聽日事 仲洗咩理世俗眼光

佢哋控制到自己？

係呀

安已不

係呀，真係好多痴線佬嫁

好多布歐（善）係街度揾撒旦

師兄 你噏乜

師兄你都痴

真係好多痴線佬

燥底痴線佬

我冇痴線

變態痴線佬

精神病痴漢

院友

原來咁多連登仔個名已經表達左佢地自己係痴線

想識樓主

撒旦係唔係善？

練緊presentation

you are not the only one

咪再呃自己 睇醫生啦

You may say I'm a dreamer
But I'm not the only one
I hope someday you'll join us
And the world will be as one

join us

公司都有一個

係咪成日叫人耐心等候個一個

果個似ON9仔多過痴線佬

流行曲
唱到成舊屎甘

I love on9 jai

仲有 D 會上連登亂咁出 post 添

個啲好得人驚 應該要ban

思覺象

係咪唔見咗？斷佢好似咩院長 完全唔知噏咩

岩岩先見到個
都唔知佢曲線，定點

我諗我明咩事，唔洗理

你自己講 自己笑 會不會覺得有問題？

樓主你都覺得自己有問題？

萊姆病上腦都會
不過唔係性病 係俾蝨咬

周街發癲先係最經濟既減壓方法

Shut up無人批准你走出車台

點解你地會知啲咁嘅野聽講有寄生蟲會控制啲動物跳入水方便產卵

唔係屋企打飛機？

睇 Under Our Skin 你就會明

係咪鬼片 我驚鬼

documentary 黎

有機會睇我唔怕黑但怕悶

獵奇嘅話會啱口味
簡單講 隻病有傳係當年美國佬實驗室洩漏出黎
加上同保險業有利益
宜家全世界醫生分兩派 (IDSA vs ILADS)
主流派 IDSA 俾 ILADS 同病患質疑
結果 ILADS 醫生同科學家俾人全方位封殺

我成日覺得現實都係會咁樣

現實係 george bush 同 avril lavigne 都中過
你可以上網睇返當年有段時期 george bush 成日公開演講都口齒不清語無倫次 最尾發現係萊姆病

deep state

唔係 係俾蝨咬姐

好多陰謀論 都唔知咩先真

梗係要不過好多side effects, 又手震又成日訓教

證明香港嘅垃圾社會環境同風氣製造出好多有精神問題嘅人

？？？？唔識唔好9up？？？？

對唔住

咁夜都唔瞓 係咪失眠？

香港不嬲多，十個人起碼九個有問題

十個有十個都痴線嘅